有冇人好驚同細路一齊搭lift？

獲獲見到班細路入lift都好驚佢地喺度跑跑跳跳,搞到部lift都震埋,好似就黎墮lift咁

之前已經見過幾獲咁嘅情況,最慘係佢地嘅父母仲笑笑口咁,完全唔覺得有問題,最多都係喝兩句,但係都係完全制止唔到

依家搞到次次搭lift見到細路就嚇到心都離一離,好似周身唔聚財咁

依加啲家長
細個嗰陣只係跳幾跳已經俾人屌到開花

莫講話跳,就算只係大力小小咁dum下塊地都已經會比父母鬧,點會話可以跳黎跳去咁癲